皇馬個Fax機又壞左？完全無球星加盟

u21 mvp 唔識？

如果係整壞fax機

最大嫌疑犯係邊個

班仆街以為FAX 機有WI-FI唔使插電話線
利申：喺皇馬OFFICE做IT部

丙X

其實係賓周

球王

有真世一·賓施馬係到，仲會有人敢嚟？

IT狗

未放完假